大埔泰國雞，抽水屈年輕人

吓？

你點證明佢真係比左錢？

唔係證明佢地俾錢，係最尾個兩句有骨，借位入抗爭的年輕人

你喺隔離開餐廳？你咁有正義感幫年輕人，開埋你鋪頭名等我得閒幫趁下囉

食環，消防

最尾個兩句幾陰毒小氣

鬧受害者
唔鬧走單嗰兩個...

個款似大陸妹多過港女。。。

推

有人走數，就要標籤晒所有年輕人

驚撚到

睇樣似大陸雞

而家想點撚樣

藍絲泰國雞老闆，俾兩條疑似大陸女走數
然後標籤所有年青人

睇個樣似大陸哩

其實講真 依d小到咁既事 就咪開post啦 唔通街邊有個阿伯鬧下人我又開post

Sorry我P牌唔知規舉

係得大陸人先會著到咁囉

啲廢中真係好陰濕
陰完人又話無心

首先，得兩張食緊嘢嘅cap 圖
無其他證據，出門口無比錢嘅圖
係就post 晒全片，有埋個位出門口嘅片

第二，年輕就等如去抗拒嗰班人？
好似何生接班人馬車咁，撐警㗎喎
佢性侵人又入埋數？
仲有大把你班人話生性，有貢獻，聽聽話話嗰班
淨為錢行動嘅年輕民建聯，佢哋都注意品行啦

第三，一張圖就判定到係香港人？
咁passport 都唔洗啦
唔比係遊客嘅咩

呢啲人一係無邏輯思維，人講咩就信，唔用腦
一係心地唔好，刻意誤導，帶風向，令比佢更蠢嘅人誤信

終於收到呢間垃圾皮

大陸妹

好大機會個老闆同大陸人夾埋

秦國菜廚房好污糟嫁🥳

［原創］00後IG創意藝術圖 you’ll never walk alone

似蝗

彈出，彈入

邊位年輕人叫徐了有冇巴絲識？

成陣大陸妹除邊有得呃人

基本上佢出呢個post根本冇需要尾個兩句 完全唔關事

一睇都知相入面係大陸閪啦

乜撚都屈香港人

我開左兩個fb ac 都係周圍問下幾時有餅仔戲飛派兩個ac應該都被瘋狂report 到比fb block左 所以我地report false news harassment spam 都唔好停 Fb 真係會做野！

16年都比人搵得返

屌你老母最後個句好撚難聽，咁撚樣抽水，你老母全家落地獄喇

心盲多過文盲

一睇知大陸人

呢間野 野又唔好食
貌似泰國員工個阿姐服務態度極差

其他阿姐就係新移民
食完一次都無下次

食同區另一間水門雞飯好過啦

睇佢原post可能真係少少詞不達意，佢話佢支持青年人抗爭，應該係真，真係建制派親政府派到死都唔會改口話支持示威者

其實佢最初都無話示威者點
太敏感喇

其實我覺得佢最尾2句無咩惡意
佢都講左勇於對於不公既事站出來
即係代表佢都認同件事係不公
不過佢講到令人誤會就真

食完嘔到仆街

道咗歉就算啦反正一向都冇食過

咁要搵食環搞搞佢啦

屌 擺明蝗樣

舖名呢

大陸雞樣都唔識分？

泰國佬

一定係香港人？
up乜都得

已入黑名單

講真 套衫隻色同個樣⋯

想出名
要去食小小野坐成日

點睇都似大陸閪啦！！

呢間野之前先賣晒廣告
又話點有愛心派飯畀老人家食
估唔到原來係藍底

除時係大陸人做
屈鳩我哋

你點證明佢真係冇比錢？

點證明係香港人先 成個支那相 香港女仔都唔係著呢啲衫

佢on9

其實我地無需要對號入座

洗唔洗特別提年青人呀
咩用意大家好清楚

廢柴藍屍看圖作文九唔搭八

又合理化啲小人言論

咪係 咁小既事都入數⋯咩事大家心知啦

想確定Lapkei Yuen係咪食肆老細
一陣call記者

有無更多資料

Ok，等消防同食環上門啦

道歉原來大撚晒

算啦 冇咩野，多個朋友好過多個敵人

徐同除都未識分

睇清楚上面d舊post圖
人地藍底架

都係之前既事，人誰無過

人地為生意扮你朋友咋 你仲on99咁

道你老母
屈年青人就開post大大聲
道歉就喺回覆細細隻

呢啲微小嘅毒先最仆街
慢慢咁潛而默化，破壞示威者形象

食環 消防

人地為左生意扮死狗你就信

又係派俾啲貪心藍絲廢老

呢啲廢老平時最撚叻講「乜乜乜唔代表我」
你老味有咩事就一個後生仔代表晒所有年輕人嚟鬧

真係垃撚圾

我住大埔 陣間過黎比191蚊呢間垃圾

你錢多都唔係咁洗，由鳩佢執啦，啲錢睇蘋果又好，立場又好，都咪撚益佢

屌佢唔愛國

巴打借一借你留言上FB okay嗎？

佢講嘅嘢連埋所謂道歉都係包裝過嚟
重點係「帶出」示威者的品行問題

隔離紅橋跟著到呢間泰國佬

綿裏針就係呢啲

等執啦

呢度大陸？ 香港仲係要提出證據證明一個人有罪
你死返上大陸啦一係

唔係本地人搵條撚毛

不如派傳單通知街坊阮先生點抹黑後生仔

呢間嘢啲員工態度好差
就算無呢單嘢都一早入咗黑名單

原來唔係得我一個中過伏

痴撚線㗎
幫襯佢仲好似得罪佢咁
一坐低已經黑口黑面對住你

等咗半個鐘都未有得食
好聲好氣叫佢check下就勁晦氣咁敷衍你

無錯
真係好少會見到可以咁黑面
仲以為自己有咩得罪左佢咁

真係絕無下一次

push

一睇就知大陸西 唔好咩都屈落香港年青人到啦垃圾

留力其他野度啦

ok
有相同諗法嘅係好事
你可以修改下
表達到你諗法就得

感激

笑撚死 呢家係fb比人喪屌

樓契呢

笠水？

唔好幫襯佢啦 咁L串
大埔得你一間野食咩

我無野講

呢個頻道簡直不支那謂！同我嗰個所謂藍絲帶屋企人諗嘢差唔多

屌 咪係
樓上條友
要比證據證明一條友無罪係咩事

係 眼鏡妹個個大陸毒妹樣 對家北姑雞樣

個款唔係大陸妹就係雙非啦咁都屈 有冇巴絲食過覺得啲嘢唔乾淨有嘅話記得搵食環

支持建立港共資料庫

笠水

阿嬸嚟喎

好呀
openrice已負評
你等退休啦

勁似大陸妹、就算係香港人又抽乜撚水
犯罪犯夠全部都係人啦

ok以後唔去

講咁多做咩 罷食啦

白色恐怖

無情白事要屈佢地？ post 埋樣唔打格想搏比人告？

好心唔好肓撐。咁樣只係是非不分，比d 廢老有位入。大家小心p 牌仔嘅post 呀。

重點唔係兩個女仔有無俾錢呀，睇清楚先啦

食過肚痛 報硬食環

留返同個官講

真正年輕人係就算無老闆會都會自己放低錢
收皮啦泰國雞